「即時」中環青年被捕 元氣員工露出歡顏笑容

［中區快閃集會］

大約在四時左右，警察正在拘捕一名青年人時，在元氣壽司上，疑似其員工，拍攝被捕青年樣子，並露出歡顏的笑容。

有市民舉行快閃示威活動，示威者曾多次堵路，警員到場清場及衝入中環地鐵站拘捕一名白衫青年。

攝/Kaiser Ks

所以元氣係抵爆的

推

永不食美心

唔撚好再問點解要裝修

已列入裝修名單

屌你老母

香港人 報仇

正仆街

大家今晚識做

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

我真係恭喜你呀

裝修通知

裝修

咁樣分開兩張圖 點講都得啦

全港大罷工係史上最大型的囚徒困境遊戲

一世不食美心。屌你老味

正式列入裝修名單

好撚好笑？

裝修通知書

唔好裝
入去屌鳩呢幾條撚樣
屌到佢哋爆煲

一係都有裝修通信書

認住邊間鋪

Monster hunter掟屎彈可以清場
元氣掟屎彈都可以

唔係話challenge你
但係你呢2張圖拼埋一齊，9up幾句，好求其姐

利申冇食好耐

你直接話記者係黑記就得架啦

你啱

唔好裝修間鋪 裝修條撚樣
接鳩佢放工

有晒樣

你分兩張圖 作故事都得啦

元氣

仲唔吹雞收工直接屌佢地等咩

元氣前線好多黃 底褲都黃埋

真
呢啲真係有啲標題黨

利申 裝修元氣唔會割

裝修申請

二張相點關連 人地影你笑既相擺埋一齊又係笑緊？

source 呢？
我google過，搵唔到正式新聞

懷疑有人帶風向

看圖作文

得2張圖都無咩誠意
9up都得

裝修唔夠？

source 呢？
我google過，搵唔到正式新聞

裝修一直都做緊 無必要看圖作文連落員工到

要裝修都集中目標啦

呢一間要大裝

你下面張相換做警甴畀人打
元氣員工露出笑容都得啦
啲証據可唔可以強啲
冇之前咁蠢啦

死毒撚樣

要臭足幾日

Dklm

駛擇日?

香港魔警 殺人填命
沙士毒氣 推人落樓

好嬲？淨嬲冇用架；化為行動喇

求大家入去幫p牌仔推post 救義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#我不會自殺

agree

起底好過裝修啦

裝

看圖作文？同黑警 共慘黨有咩分別？
申利：光復香港 時代革命

面自己屌
修人哋裝

分開兩張相，想點作都得啦，藍絲技倆嚟

裝修完貼埋條撚樣係門口

Source?
雖然本身已經係美心

Yes

其實係

利申 就算冇呢張圖都覺得裝修冇問題

真，支持裝修，但呢兩張咁樣分開，好似藍屍段章取義

連登仔真係無腦，標題講乜信乜

打爆元氣

source 呢？
我google過，搵唔到正式新聞

樓主再唔出聲，
樓主100%係鬼

係咪因為有得裝修所以咁開心？

同黨鐵前線比邊個多d

快d執7左佢 元9氣

又關你咩事

樓主分開2張圖都好意思開post

支那狗樣

最白痴有好多人信咗.....

連登仔搞暴動未

屌你老母咁都可以被狗拉到
d人竟然話去元氣裝修
係都去裝修狗屋先啦

fc?

唔需要只認住個別既分店

唔值得幫喱班咁嘅仆街
笑呀 到時清撚算埋你地 睇你地仲笑唔笑得出

千祈唔好爆迴轉帶同雪櫃

呢啲唔似枱櫈咁樣可以即刻換

搞到人哋冇得做生意好慘

認撚住佢

經過咪裝囉
唔洗目標唔目標

有得揀 但揀唔做人

得啦 肥仔

兒登等等撚：等等先！周同學家人唔想 (無證據)

(可能等等撚係黑警嚟，準備唔切呀屌你 )

我右邊加張比人老強緊既女又可以變左第件事

真係笑閪大我個口

咁樣放圖

返工時間攞部電話出嚟影

不嬲都係

Dllm元氣員工賤過狗

黑心怪

拉

Dllm

經理想停業放假？

咁樣分2張圖都得

分化po

撞

老細同員工都咁仆街。。。民意撚點兜？顧客係黃？

咁多人幫元氣辯護
$0.3

美心又請求裝修

依間野今晚仆街了

唔會再幫襯美心

公司閪請個人都特別閪

你呢間分店唔洗要了

兩張圖唔連貫 造新聞把撚
肯對準政權未呀
成日搞副線任政府唔撚驚架

元氣不嬲請好撚多腥港人

幫推先

拉 有source先講
唔好咁易被帶風向 同埋本身都係罷食區入面 推其他post好過

1.看圖作故事 冇正式新聞source
2.元氣本身已經比人裝修
3.科大周同學事件先係重點 其他無謂野不作討論
拉

呢間係寫字樓上面,裝修唔到

其實係
我下面換咩圖都得

你仆街啦

大大張相笑緊都睇唔到？

元氣 你今晚好撚落撚定閘啦

有冇sauce

Exact7y !!

呢間俾人出火魔法都唔割席

幾時叫人查清楚就係三毛

拉 本身已經係罷食區
推黎冇乜大意思
推活動post

點解咁多人幫元氣？
就算兩張相有無關係，元氣係美心就一定係事實

咁你仲推

蟲魔法

SAUCE HERE

唔係護航
元氣一向都罷緊㗎啦
我驚有人帶風向啫
下次又係咁駁圖好易屈人

網媒 咁樣算唔算造新聞啊 咁多位啊sir

分店位址?睇落似日久失修。

元氣已經係裝修級數，仲罷食？

但係藍絲贏在柒左都唔割，荷蘭叻：我唔知我睇唔到我唔清楚，反正元氣一向都晌裝修名單唔駛太多道德枷鎖

Push

咪就係，元氣一向都係on裝修list
上面仲有人話罷食就得

兩張相放埋其實講乜都得啦
不過裝修共氣唔割

push

啲公司有啲咩嘅高層 就有啲咩嘅員工，定律

爬文先啦

唔係話只係罷食就得 只係話推其他活動post先 唔好斷章取義

永久罷食就夠
有仆街員工未至於裝修

dllm唔食你呀睇你仲點笑得出

收到

美心都唔夠裝修級數？

2019年11月8日

「即時」中環青年被捕 元氣員工露出歡顏笑容

樓主用兩張唔連續既相，加無source既新聞，煽動連登巴絲裝修元氣壽司。

冰城google後，並無正式新聞。
有理由相信該post樓主係鬼，煽動連登巴絲暴力對待錯誤的對象。

捉鬼記：成功

笑撚死

幾上鏡

正式宣布美心由藍升級至黑

笑笑笑
抵你爆 永世唔食元氣

有錢人唔船p了, 窮撚請入。

千祈唔好蟲蟲魔法阿
食肆有蟲蟲無人去ga

呢個係事實，就算美心大家覺得幾衰，而家好明顯係有人帶風向要主力搞美心，之前有唔少人就會和應，但好明顯係有唔妥啦，中共擺明派大小姐出嚟再一次9up 嚟轉移視線等大家唔好主力搞中資。有腦既唔該諗下啦，裝修美心唔會傷到敵人仲要有送頭風險

我唔推，其他人只會俾樓主恥笑佢地唔fc

千奇唔好裝修元氣唔小心裝修埋果位員工

屌你老母 頭先圖都貼撚埋
鬼你老母 你老母就鬼啦 傻閪閪咁
日日係到捉鬼

是但啦係咪都裝修架啦

今晚千奇唔好殺狗

唔想返工所以笑比我地睇

巴打，依家有人帶風向呀

元氣正仆街

灣仔電車路元氣極度深藍，有次食嘢聽到姐姐曱甴前曱甴後

員工唔關事
大公司一定有藍有黃架啦

中環干諾道中15至18號, Grand Building, 1樓

facebook講，就煽動巴絲裝修呀？

又黎看圖作文？

呢間元棄望到呢個位咩?

全部都爆咪得

起一起底就知大家唔洗再理 冰城呢條傻閪
Block 得

美心都唔關事呀？

走啦 分化狗

條友咁令仔既
有名同地址未
好想識佢

但唔包括呢間

咁樣2張圖分開？

拉上車 行出馬路就會見到

佢講呢個係事實

連登仔係咪一啲獨立思考能力都無 咁易比人帶風向

俾人鬧仲要笑笑口 似隻狗

元氣多得呢幾隻野唔少

拉 其他post重要過處理元氣

玻璃rip

呢位手足黎真人識佢 屌我係鬼都無辦法

唔係話幫美心
兩張圖分開又無時間地點同藍屍看圖作文有咩分別？

裝修吧

推。

冇人食咪咁得閒
月入過中位數未

點解咁多捉鬼撚，貼兩張相都要捉？

咁樣分開兩張圖就話人地笑

千其唔好列入永久裝修名單

連登

抵制元氣

捉鬼記（歡迎巴絲提供資料）

2019年11月8日

「即時」中環青年被捕 元氣員工露出歡顏笑容

樓主用兩張唔連續既相，加無source既新聞，煽動連登巴絲裝修元氣壽司。

冰城google後，並無正式新聞。
有理由相信該post樓主係鬼，煽動連登巴絲暴力對待錯誤的對象。

捉鬼記：成功

source 呢？
我google過，搵唔到正式新聞

樓主再唔出聲，
樓主100%係鬼

信唔信 都係會裝修

不嬲都係裝修名單 , 不過我就唔太想變成針對職員

sd比日本元氣?
有無日文手足幫手draft封信?大家一齊sd?

成世做元氣啦

美心要裝修是常識吧 仲要浪費時間推呢啲po推下今晚啲行動po好過 咁嘅垃圾po都上熱門

仆街 元氣員工 笑笑笑，笑你老母比狗屌

同我禁入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

唔好搞元氣呀

笑，，我屌臭你它母呀

事實係冇直接關係
裝修美心係要話比大集團知
其親屬股東既既個人言論係會直接影響公司

好等佢地唔敢亂講野

認同
唔好好似對家咁低智

拼圖作故?不過本身佢就係裝修名單
真假都唔重要

我地上嚟圍爐㗎喎 佢講嘢咁唔啱聽點會啱呀？

冇懷疑過
隨便

你又知佢影緊人 唔俾睇緊咸片啊
唔割 割左已後無得食元氣

最白痴係，個回覆比人屌到反曬皮

屌你老母 笑乜撚。你都係香港人黎架

比d證據啦

唔撚好玩FAKE NEWS啦
不嬲元氣都ON LIST
唔需要你班仆街軍師係到作故

連登一早俾人帶曬風向

睇你幾時失業

岩呀，成件事唔排除大小姐做lead 再配合打手吹風想大家主力裝修美心，咁樣中資可以抖氣，又可以加大怡和賣股既機會，等中共入股變中資，一石二鳥。唔係話美心好撚好，只係大家停一停諗一諗就會見到件事好伏。身為創辦人大小姐，得個1%股份都無，仲要無任何職位，變個幾百萬息，你係大小姐會唔會好安於現狀，唔會想奪權？

巴打，你個名

元氣真係抵撚死
日本唔該快啲收返個代理權啦！

罷食咪罷食 裝咩修

中環除咗元氣重有starbucks同一風堂架不過位置隱蔽啲，千其唔好去搞

全部都要.png

大小姐呢招高
吳家重男輕女

對正今日幾架狗車拍個位

有冇聽過輪更制

輪更制！可能係全港最大既公司
輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單
豐儉由人😘

地點到時會即日投票
轉場都係會即日投票
唔會俾狗有時間，準備好等我地

所以大家要Set好鬧鐘，準時投票😘

但參加人數統計就會係行動前一晚投票

拉多啲人入嚟啦！

麻煩曬大家🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂

google 到喎
出自 Facebook 90後社會紀實 Page,
攝影佬開嘅 page
但人哋笑緊乜根本就唔知
可能笑有 popo 跌倒, popo 柒咗等
完全係看圖作文
呃 clickbait

屌你老母 以後唔使再開舖

元氣永久大傷

燒得

起碼都post員工證+舖內既相

雖然裝唔裝修元氣都fucking care, 不過咁樣作文真係有點兒戲......

起底先啦

分兩張圖你擺藍屍比人獅鳥都得姐 標題黨

屎魔法

菌魔法

啱

可能佢哋睇到香港人屌狗好開心呢

期待睇到佢嘅個人資料

唔好再話「員工」都係打份工

係黃仲打埋啲黑心工？冇其他公司做咩

睇嚟係佢本人下戰書 唔好搞人

以前成日食中環元氣, 中環人鏈有一晚肥仔收銀係好支持, 應該都係同一陣線 唔好屌錯人

係柒既

信你 同埋建議你另外開post澄清

我都想講 雖然我好憎元氣

習甴曱 甴近平

元氣rip

咪係 笑唔笑都on list架啦

中共自己成日"裝修"大陸教堂同佛廟

鳩拉

裝修不反對通知書已批

反正佢笑唔笑 都罷食

Kaiser Ks

抵比人裝修

恭喜你申請成功

裝修元氣一直都要做架啦
仲有成大班死忠排緊隊

你係咪之前喺坑口元氣做 認得你

支持裝修所有元氣

食蟲都大撚把人爭住食

樓主po左職員証啦
呢件仆街死毒L 笑乜L野
祝佢成世冇女/帶綠帽

你的裝修申請已被接納

已經唔撚會再問
唔撚理你咩藍絲咩中資咩黑底

總之你搞唔到自己友
成間燒咗佢都唔會care

就搞中環嗰間先

緊急申請裝修

狗也不屌元氣
以前成日諗唔到就食 依家永不錄用

炒車炒到啪啪聲

比著我我會道歉先

Source?

美心還美心
我講假如佢唔係前心 呢種情況未需要裝修

個source都認炒左車
建議樓主快快手申請del post

咪撚再食支那壽司

又炒，fc係咪真係咁難

一間垃圾食物又無服務但係又要加一嘅野都有人食？

笑又唔俾

佢哋係咪咁想裝修？

環球廣場分店🤬

兒登仔：等等先！等到11.11！

成日要求裝修

元氣死硬

88元氣

祝快啲執笠失業

屌佢老母
一世唔食

第二張圖右邊黃先牌位置先係第一張元氣果個位。

看圖作文

不過支持裝修

冚家產笑笑笑

由上而下黑

我係要成間鋪爆炸

看圖作文？

冷靜d 笑下姐 又唔知佢笑乜

有咩咁好笑？

飲食業9成都係藍到仆街

邊個食元氣邊個就係狗

幾時幫員工裝修

已炒車

投訴比日本公司聽？

人渣 希望下個到你比狗咬

蟲蟲壽司邊個食

兩張圖 點證明佢笑緊咩

香港人 復仇

他朝一日全家比人殺哂唔好問點解

裝修認證